呢隊呀積士可以去到幾遠！

體能高 反應快 組織好 入球能力高

真正既黑馬！

真真正正一班人去踢波。唔係講緊咩咩巨星一人救全家

比人拆曬啦

四強喇

吹到